承認破壞飲品店 男學生判200小時社會服務

今年5月13日大批市民到多區商場示威，期間有人闖入沙田新城市廣場一間飲品店破壞，警方事後拘捕6人，控以刑事損壞和拒捕等6罪。其中一名16歲男生早前承認刑事損壞，今（7日）在沙田法院接受判刑。裁判官指雖然案情嚴重，但考慮到被告認罪表達悔意，事後亦已賠償，加上被告年紀輕，故判被告履行200小時社會服務令。

今日承認控罪的是案中16歲姓周的首被告。案情指，當日有逾150名示威者在新城市廣場集結，要求政府回應市民訴求及聲稱慶祝特首生日。期間有便衣警員看見周與兩名男子衝入商場內的「喜茶」飲品店，用石頭毀壞總值1.52萬港元的財物，其中包括2部收銀機及一部八達通收款機等。警員上前截停並制服周，周隨即說「阿sir，我投降」，並在警誡下承認因「唔鍾意喜茶」而犯案。

溫官

係咪鋪頭入面有狗個次

Yes

咪又係上訴

間嘢都執咗
幫手咪又係要拆

假波驊肯定上訴

手足要保重

16 點離開香港 講到無成本咁

咪玩啦哥仔 16渣 撚有錢走 仲要讀緊書 上訴都無計。大把後生仔00後寧願坐2年都唔會簡走，記住仇恨等機會啦

判咗社服已經唔可以隨便出境，要同個感法官申請

一味叫人走嗰啲係咪一出身屎眼到有機票錢?

世

係

企係佢哋嘅立場唸嘢, 唔好用自己角度唸

講緊點走呀大佬 佢16歲 好撚多野都要監護人簽先得 著草都要錢呀16歲有得幾多 公開籌秒拉都似

去台灣讀書首先要有dse 成績 同埋報名期未開
比你報到仲要搞健康報告同良民證 前前後後驗證嘅手續搞到出年都似